[正視聽］假如今日政府有任何讓步，加強封關，都係醫護罷工爭取番嚟，即使柒婆一定唔撚認

睇林正財口風
有可能再做野

777故意唔見工會
有任何讓步都一定spin成佢開完會聽專家講既英明決定
同罷工冇關
但以佢性格，肯定又鬥氣做唔足
扮冇跪（好似暫緩咁）

佢想否定罷工既正當性
如果真罷，方便日後清算
唔罷，又可以講成自己成功平息事件

所以所有文宣
一定要指出罷工成功迫使政府讓步哩點（假如一陣政府真係讓步）

似係開完個乜春委員會扮探討完

之後再宣布再封部分口岸

會話唔係因為醫護罷工 而家之前成效不足所以再封

大家唔好中計

全靠醫護

醫管局范紅鈴即係羅范阿哥
紅到出血
事後一定想玩批鬥清算

推

當然

推到上熱門

Push

成日口講一國兩制。如果支共係唔干預香港事務。而林奠今日佢選擇唔封關。咁即係話一切後果由佢承擔。

777都唔出嚟見代表，你會唔會諗多咗

如果要問過支共先批准封關即係一國兩制已經無存。

大家文宣要做到迫個8婆入死局

睇死佢唔肯全面封關

就係唔見
先可以話冇受工會壓力而決定

當然，
呢鋪真係見到醫護既無私。
公立醫護真係好撚辛苦。

記住封關之餘要佢停埋150+專才

推
樓主分析合理